心醉換來心碎，心碎過後還是等！

燈光熄滅了，音樂靜止了 ，
滴下的眼淚已停不住了。
天下起雨了，人是不快樂 ，
我的心真的受傷了。

付出與收穫從來不成正比！
即使她知你對佢好，
但你付出了多少，她卻永遠不知道。

儘管你能為她犧牲所有。
「所有」對她來説，也許只是一個數字，
她卻不知道是你的一切。

雖然我還是傻傻地等待她接受。

推